[華山論劍]魔法戰爭 定 正確的卡多

魔法戰爭貴為動物台霸主已經一段時間

今季正確的卡多會否有機衝擊霸主寶座呢

魔法戰爭
正確的卡多

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

我好想知賽果

大家講下點解啦

魔法戰爭係由頭爛到尾
卡多係虎頭蛇尾，相比起黎都係魔法戰爭爛啲
反而卡多或者可以取代az盃

卡多起碼有好睇過同有包裝先

卡多以最尾三集計係次元級咁上
投卡多

畫面卡多輸左
劇情各有千秋
驚嚇度卡多>>>>>>魔法戰爭

一開始聽講唔錯，諗住播完追返，睇黎可以skip

神作既野真係唔啱我呢d平民睇

7比6 好緊湊

魔法戰爭沒得輸,
套野唔止劇情爛,
連人設,背景設定,作畫,特效,BGM都係垃圾

啱啱睇到方塊移動，係咪可以當完左？

季頭吹到套卡多神作咁 好在冇睇

頭六集唔錯
第七集吹到唔使瞓覺我就知有埋伏
棄左

魔戰嘅成功，基本上近年冇邊套可以取代
我未試過明知一套係垃圾嘅作品都會追落去
就係要睇吓可以爛成點
卡多、迷家、禁紋呢啲你睇完最多迷迷地得啖笑
但係魔戰唔同，睇完真係會嘩一聲屌咗出嚟

未睇過真係要試吓，誠意推介
睇完你會發覺已經冇乜爛作可以憾動到你嘅心靈

上面話唔洗睇 棄左真係笑左

咁神既神作都未睇過/哂
仲好意思自豪

咁起碼我係睇晒卡多先屌鬼
魔法戰爭世界第一

你當big order 流嫁？

卡多個情況有d 似熊巫女

Big order係原作已經咁垃圾
唔明佢點動畫化

呢套冇乜印象
係咪男女主角上一秒打生打死，下一秒就話要結婚
我諗除咗粉俠傳動畫化之外，冇嘢可以贏到魔禁

魔法戰爭由頭到尾都爛 卡多後面爛
要比都用az charlotte 甲鐵城 啦下話

野崎嘅小説有無出中文版？
我只睇過佢以前本Fantasista doll前傳小說

評已正
因為魔法戰爭係最強

唯一同魔法戰爭有得比較下既只係得聖劍士的禁咒詠唱